有人問外國人應該點幫香港？即係文宣唔夠囉！立即取消林鄭全家居英權！

睇到依個post：
外國人心聲︰得喇我知香港喇，咁我可以點幫手呀大佬？你講至得架！點幫呀？

心諗：乜仲有人（包括香港人，外國人）唔知班賣港共狗一家都係諗住賣完港之後就到外國享福？
下至孝子何君堯，上至習總習近平，都係以迫害本土謀取暴利，然後到外國安享晚年。
外國人想幫香港手，首要嘅就係返去要求自己個政府，唔批準依啲藐視人權嘅垃圾同佢啲家人入境！
其他海外資產嘅充公就更加少不了，啲錢係殘害百姓而得，應還富於民。
今次真係要百年難得一見嘅機會，全球團結一致，打敗中共！